連登仔有無辦法創造一隻高尚嘅狗

狗比人講到咁低賤
你老母比狗屌
你真係衰撚過隻狗呀

好多用黎侮辱人嘅說話都係用狗黎做比喻，依家調返轉可唔可以創造一隻高尚嘅狗

雞犬升天

二郎神隻哮天犬